CHANGELOG
// Aquí se describirán los cambios realizados a lo largo de las prácticas
[2.1] - FINALIZACIÓN DE PRACTICA 2

[2.0] - PRIMERA PROPUESTA VERSION 2
	CREACIÓN DE LA RAMA 'practica2' 
	EN DICHA RAMA:
		CREACION DEL FICHERO 'README.txt' DONDE SE INDICAN LAS TECLAS DE INTERACCION
		MODIFICACIÓN DEL CODIGO DE Esfera.cpp, Raqueta.cpp y Esfera.h
		CON DICHA MODIFICACION CONSEGUIMOS MOVER RAQUETAS Y PELOTAS ADEMAS DE DISMINUIR EL TAMAÑO DE ESTAS ULTIMAS A LO LARGO DEL TIEMPO
	FINALMENTE FUSIONAMOS LAS RAMAS CON EL COMANDO 'git merge practica2'
	
	
[1.2] - FINAL DE VERSION 1
	INCLUIDO FICHERO CHANGELOG
	MODIFICACIÓN DE FICHEROS DE CABECERA IDENTIFICANDO AUTOR DEL PROYECTO
	
